沙田咬甩警長手指港大生 囚5年半

攞把刀對人藍絲 3個月

藍絲隊到人危殆3年

香港法官 屌你老味

source：

前年7.14沙田區大遊行後，防暴警闖入沙田新城市廣場，引發激烈警民衝突。其間一名港大畢業生被指用雨傘襲擊警員兼咬斷警長手指，被控襲警、對他人身體加以嚴重傷害罪、蓄意傷人，以及公眾地方擾亂秩序行為共四罪，經審訊後早前被裁定全部罪名成立。法官陳仲衡今日判處被告監禁5年半。

現年24歲杜啟華，有一雙細微眼睛，身材卻高大。。。。庭上更有近30個親友帶上卡比獸公仔口罩，部份律師團隊成員亦帶上同款口罩。

香港法治

狗官

cls

死狗官

2020年4月24日星期五
將軍澳連儂牆斬傷3人 失業導遊判囚45月

斬撚到入ICU都係坐3年幾
即係法庭呼籲香港人有不滿就拎刀斬人好過
出嚟示威無撚用

Dklm

弱智

Cls 咁都5年半 屌咩

佢老母

CLS 狗官

屌你老母，重話有法治

香港人唔值得有個咁好嘅人

屌你老母咩5 年

你唔係而家至醒覺下話

班仆街狗官

好嬲
手足頂住
我地食住黃店等你出嚟煲底見

香港已無法治

即刻揾件卡比獸衫去食黃店

狗官
因住收尾個兩年呀

狗隻手指比普通市民生命更重要

sbt 如果我係家屬其實都唔知應該點面對香港
比個社會搞死自己個仔

黑警強姦6個女童都係判3年8個月

扣埋假都要坐3年幾

賤狗官

其實唔怕
理論上：
1.案底令人生更加精彩
2.好多前線絲今生只嫁勇武巴，出到嚟大把女
3.出返嚟好多黃店爭住請，人工50K up

天地有正氣！！！

5年行為良好即係3年幾世界都變晒啦

罪狀: 被掘眼時採取自保行為

屌

擔心佢個五年半仲好啦

支那狗不得好死

5年？

出嚟洗碗

黃店洗碗都50k up

痴線咁都5年半
先唔講學位
如果坐足咁耐 都幾肯定到時只會比人當做普通有案底既人
一定要上訴 如果唔係真係一世

香港法治已死

在於咩理據都對卡比都不利。。。。
仲要咁大攻擊性

香港 假法治

負評我做乜9

杜手足需要大家幫手

有人話唔想比patreon賺問我有冇其他方法比我我會建議大家payme我(sorry我用payme 唔好意思)
Patreon內有payme link

咁就毁咗一個人一生

第一個案底係不義
第二社會冇思考不論因由一見有案底就杯葛
既然係咁根本唔應該再做
明明自己冇錯但要被迫做低級奴力一世？
不如攞綜援
唔好比政府得逞
作賤自己做埋啲垃圾工做咩
真係去做只會成為建制派笑柄
日日講暴動後果就係要做垃圾工

條黑警應該有得clam埋工傷永久傷殘

fatfat

移民英國呀

屌 咩世界 自衛都5年半

當兩個求職者嘅CV相若
咁我係雇主 我點解要用更多時間成本去考究你點解有案底

有能力嘅可以請卡比獸食飯

紅官冇後果真係愈黎愈痴線

因為有班人雖然淨係識返工 但又覺得自己好有價值
佢地覺得比人幫係應份咁 外國有義務救佢地

事實上變左condom咁
企太前 後面叫口號果班咩事都冇
贏就佢地齊齊享受 輸就前線受

所以攞綜援
唔好撚做
你咪唔使考究鍾意杯葛杯飽佢你直情份cv都唔使收
既然個案底係政府搞出嚟就政府養返呢個人

咁佢咪攞囉
反正俾人睇唔起咋嘛

做就睇得起？你上面都笑緊出嚟洗碗
反正做唔做都係睇唔起
點解唔輕鬆啲

希望留低嘅努力生存 都係唯一可以做到嘅事

法庭傳遞正確信息

最怕3年半後香港已經全部藍店藍人, 出來仲要俾人歧視, 好多人唔肯請, 呢樣更可怕, 希望手足出來後會出到去香港以外既自由國家發展, 唔好再受折磨嘞

支那狗

咁之前另一單整甩耳仔嗰個罰幾多 ???

狗官 你老母日日比狗屌呀 最好全家中武肺

好心守行為算啦 五年半好撚跨張

好撚嬲
一陣去黃店每人食多個餐撐手足

好嬲

做埋寫信師話俾手JOKE知我地係出面食黃店先夠黃

手足係入面要頂住
你份自由我會幫你享受埋
好嬲好嬲唔講住啦我依家要食黃店屌黃女

一係盲隻眼一係坐五年半
屌你老母黑警死全家

非法政權，濫用司法權力，亂解法律，光復一定要好似對付納粹咁攞返呢班狗官出黎公審。
一隻都唔可以少。

on撚9

高尚情操??

點解佢咁撚惡 去用牙咬斷人地隻指

問左左膠未

左膠都要審納粹掛？

低撚能

會員 #165028 - 何東精神（團結）
，前稱純正港人(港豬)，離地中產，天安門旅遊，Frizzle(港豬)，Alexander(離地)極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 周街都貼連豬搞到心都煩哂

睇見隻豬就火滾想撕左佢

#1 - 誠哥真係好醒目

開金口講句要對年青人網開一面
而家旗下百佳, 豐澤等避開一劫
如果唔係被暴徒燒毀打爛唔知幾多間
我而家見到黑衫蒙面阻住我架車都唔出聲屌佢地
作狀支持佢地俾個like 等佢地放行

#1 - 想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉

因為我當時太驚又怕死
所以同其他乘客撞你出門口
希望你無事
原諒我

#1 - 好怕d勇武派

街上面見到佢地都會避之則吉
怕會招惹埋d警察
琴日黃大仙站成班又面罩又防具咁衝入車廂
嚇到我下個站即刻落車

#1 - （求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

我80後 本身都係中產階級 收入穩定又係專業人士
雖然近呢個月都聽左好多理據話要爭取好多野
包括撤回逃犯條例 調整警權過大 之類
但係我就唔明點解一定要搞到武力衝突先收手
再加上止舉令警民官民矛盾越來越大 對香港真係好咩

點解要搞咁多野 真心唔明每個星期搞一兩單衝突暴動真係好咩 已經港九新界都搞砸哂

#1 - 想報仇

[quote]發現女朋友個WhatsApp 有同第二個男仔有纏綿對話
我知道個男仔有參加社會又搞衝擊
宜家想搞佢罪証再報警篤灰

手足成日自稱係人 話執法者係狗
目的當然是醜化和抹黑
但我從來未聽過人會咬狗
結論：
今次咬人事件一定係 狗咬人
畜牲才會咬人

換轉黃既斬人就廿年架啦

香港人會銘記你哋嘅大恩大德

一定十倍奉還

手足，我地會多啲食黃店支持你
我地真係好撚鍾意香港
感謝手足

5年半後又一條好漢
但阿sir以後數手指最多數到九

因為佢有手指

坐50年奉還？